大麻 比 煙更無害

一句講曬

真心想知有幾多stoner唔係煙剷

agger
所以應該立法將煙草都定為毒品

所以應該全面禁煙

同意 但政府少左筆煙草稅 佢唔會制

呢度

禁啲唔禁啲
香港政府想點玩 係人都知

咁應該大麻合法化同埋開大麻稅

危害最大嘅毒品係酒精
綜合分數高達72 海洛英都追唔上

最簡單就係搵兩個人決鬥 每飲一啖酒就吸一口大麻睇邊個死先 科羅拉多州就有個人向當地丹佛市（啤酒商人）提出咁嘅決鬥 雖然個市長始終冇接戰 但後來都轉支持大麻合法化

所有煙鏟同酒鬼冇資格反對大麻

發表呢份研究嘅David Nutt教授 當時係英國法定非政府顧問機構Advisory Council on the Misuse of Drugs嘅首席顧問 當時就係因為呢份研究嘅發現同政府禁毒政策有衝突而唔撈 家陣已經係廿一世紀 唔該唔好再覺得毒品會點樣點樣好大禍害 72分嘅酒精係便利店日日都有得賣 海洛英 霹靂可卡因呢啲公認最危險嘅毒品只係55 54分 毒品嘅主要禍害並唔係嚟自毒品本身 而係黑市產生嘅問題 例如雜質 份量 針筒傳染...之類 正如大部份人飲酒都唔會想飲到日日斷片 道友都唔會想吸毒吸到死 所有毒品合法化 受到監管先係正確做法 而唔係將毒品交畀黑社會謀財害命 當年美國禁酒時期就有好多人因為飲黑市私酒 半身不遂甚至死埋 大把人做手術/慢性疼痛都用到嗎啡 又唔見出事（海洛英叫二乙醯嗎啡）

「萬物皆毒物，因為一切物質皆具毒性。毒物之為毒，只因劑量足。」──帕拉塞爾蘇斯（Paracelsus, 1493-1541）

食多啲啦甘😂

順帶一提 發起毒品戰爭嘅緝毒局局長Harry Anslinger係種族主義者 供應過毒品畀國會議員 晚年仲嗎啡成癮

有事唔好喊

飲酒會傷肝 巴打幾時去酒吧同人講有事唔好喊
不過我認同包括煙 酒 咖啡因在內嘅「吸毒」有事唔好喊 食得咸魚抵得渴